LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #16 鬼滅之刃OP+ED 4月29,30 橫A / 7-9月 日本全国ホールツアー

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

「2019 春季新番 鬼滅の刃 OP+ED」

「LiSA 『Believe in ourselves』-MUSiC CLiP」

5/15（水）リリースの「LiVE is Smile Always ～ASiA TOUR 2018～[eN + core] LiVE & DOCUMENT」
【完全数量生産限定盤ジャケット】

【初回仕様限定盤ジャケット】
※BD・DVD共に三方背ケースは同じデザインとなります。

ライブCD 得完全数量生産限定盤先有 快D買 PiSA啦

「LiVE is Smile Always～364＋JOKER」
2019年4月29日(月・祝)・30日(火)
LiVE is Smile Always～364＋JOKER～＠横浜アリーナ
4月29日…OPEN:17:00 / START:18:00
4月30日…OPEN:16:00 / START:17:00

「2019年の全国ホールツアー」
7/3（水）和光市民文化センター(開場17:45/開演18:30)
7/6（土）ロームシアター京都 メインホール (開場16:45/開演17:30)
7/13（土）石川・本多の森ホール (開場16:45/開演17:30)
7/15（月祝）新潟県民会館 (開場16:45/開演17:30)
7/19（金）中野サンプラザホール (開場17:45/開演18:30)
7/27（土）リンクステーションホール青森 (開場16:45/開演17:30)
7/28（日）仙台サンプラザホール (開場17:15/開演18:00)
8/11（日祝）市民会館シアーズホーム夢ホール(熊本市民会館) (開場16:45/開演17:30)
8/12（月休）福岡サンパレス (開場16:45/開演17:30)
8/25（日）大宮ソニックシティ 大ホール (開場16:45/開演17:30)
9/5（木）～6（金）オリックス劇場 (開場17:45/開演18:30)
9/10（火）～11（水）名古屋センチュリーホール (開場17:45/開演18:30)
9/21（土）オリンパスホール八王子 (開場16:45/開演17:30)
9/27（金）岡山市民会館 (開場17:45/開演18:30)
9/28（土）広島文化学園HBGホール (開場16:45/開演17:30)
10/5（土）松山市民会館 (開場16:45/開演17:30)
10/15（火）カナモトホール (札幌市民ホール)(開場17:45/開演18:30)

【チケット料金】
指定席￥6,600-（消費税込）

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #8 等待八月來臨

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #9 我愛阿姐

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #10 中女的祈禱

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #11 再唔爆場阿姐以後唔黎

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #12 VIP-1唯我獨尊

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #13 香港幾時有片

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #14 香港，我番黎喇

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #15 台灣よろしくお願いします

過氣了成粒鐘都無人開Post

thankyou

沉夠船未

版面更新晒,好有heart

仲打緊個TEMPLATE

Sor心急得制

事但

LM

補埋Link 唔買對唔住自己
Amazon JP黎 可以送埋去香港

pisa!

你又貼埋一份

跟她做過愛

松村沙友理嗎

左邊的

月尾去會場預約算

都係美波啫 差唔多

開Post唔夠半個鐘就比D後生女踩哂場

未有新歌聽

松G

笑左

yuu chan kawaii

呢個都係老女人吧?

系

同阿織一樣入左老人院

世界第一

被久保田超越了吧

熊本熊是Gay
不跟它計較

無巴打睇負評

狗才看織

已買full ver

不是吧

今晚有ed 聽 很興奮喔

此POST已完

成班老女人

SACRA 最高

很想奶加拿大

老女人岩唔岩

比返D後生女黎THX

this 2 刀qq

躝啦

織部里沙好撚柒

個post8成都唔係講織

hey0

順帶一提 哩到有無人推akko

好gay

貼下織囉

3年前橫A第一次CATCH個MOMENT

劇廁揸魔命舵

有紅蓮華FULL未呀 快D先行配信啦

新post留名
支持LiSA

Sorry post錯人
補圖

臭G

笑L左 想笑埋右

對腳係咪無得減?

試下focus 小褲褲

呢D女人真係好古惑

I will find you
And I will kill you

最怕空氣突然安靜

🤤

說織沒人回
說扎就回一頁

例牌推下

有新歌無人推
利申等緊Full ver.

個特價無咗

Topヲタ蒼井優親自操刀⋯⋯

出左實物圖就無特價
特價係留比果D圖都未有就夠薑單憑信仰落單既人(好似係)

唔好特典9千幾

買普通版算數

落單啦

每日一推

邊度會有横アリーナ場啲goods嘅代購
或者咩地方可以買到呢堆goods（即使係炒價）

炒價不如俾我賺

依度冇人飛去睇佢 過氣了

睇你買咩 賺你少少水腳費咁

25算
Tg hugo1991

賤到

無人理

想買iphoneX個case同戒指
巴打想食幾多

廿五算 癲
深過娜歐屋

呢度啲人4月尾先會講織

留名睇下4月底兩日推到幾多頁

新post Lm

合理價 有興tg我

who?

幫你推一推

今天的阿優也很可愛

推下先

推

差唔多係時侯開始倒數了

係咪5月呢度會摺埋

會變Aimer俱樂部

織過氣了

八週年lu

廿幾萬円

mark底哂上面講過阿織壞話嘅人
依家又行雷又閃電 希望你地中天罰

今日を越えていけなくても
キミと生きた今日を
ボクは忘れない

屌期間限定

睇完新聞⋯
係咪有巴打中招？

我都見到 很擔心呢度啲人 大家無事吧

仲要去採耳模

夾埋兩萬幾港紙
而加日圓見7算 巴打去馬未

「水面下で絡まる善悪 透けて見える偽善に天罰

逸材の花より 挑み続け咲いた一輪が美しい」

鬼減之刀op full ver
好撚好聽

負皮ed

操你嫲

負皮係留比你嘅

自己諗下點解咁多負評

可能我太靚仔

射咗

成班平時唔吹奏等天罰

天罰10連

藍井果邊天罰左了

橫掂條八婆都唔比飛

聽日飛了

飛去買耳機嗎

JUST EAR唔好聽 不了

買番黎梗係供起佢 聽咩聽

香港咁多人，戴隻兩千既耳機出街都驚比人勾爛啦，仲話兩皮

但好有市場

大家初心返黎未

仲有一個星期！

棄織?

睇埋7,8月抽唔抽到先

型撚到

cfu focus重點好嗎

目測有D

丐幫兄弟

好似大左

應該就m到

目測上面成班都DD

係咪啲人已經飛哂日本了

喺香港做緊狗

聽晚飛

開始吹奏未

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK妹撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT
呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK妹 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢踢到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

迷織迷到傻左?

倒數三日就痴撚左線
正式黎點撚算

好hamsup

仆街唔中京都
得石川同福岡 屌來回車錢都破千港紙

棄未 唔派飛仲值得推？

所以我就喺香港等你地包膠

抽到札幌 可以睇橫A順手比埋下次錢，幾識揀時間公佈

中哂兩日大阪唔洗煩了

好柒

屌石川都照殺 當去個短trip旅行 橫掂7,8月都住日本
之後京都再有再抽

信織得永生

岩岩落機 頭先見到有人穿織T 出黎相認吓

抽左9月東京 大阪 唔中
可以擁抱工作

揀d冷門地方嘛
我札幌廣島中晒，唔知去邊個好
應該飛唔到兩次

小妹我

有j嘅小妹?

沒有J

放飛俾人囉

邊到有得試

春のヘッドフォン祭2019

點撚跟

個post有一半人都飛左

有名都可以放？真心唔識

大場應該唔會續個check既
大把黃牛放喇

細場就難講 自膠唔記得細場黎

今年年頭東京第2場咪好似check左
困左十幾條友係出面無得入

係

大家搵返個初心未

pack好哂行李準備聽日凌晨飛

排隊圍爐

而加條隊幾多人

估計2千

痴撚線 巴打幾點到

7點半都一堆人

坐等包膠

想問有冇留港勢

賣曬啦 買毛咩

聽日先去係咪可以訓多陣留力打call🤣

點解唔加句「過氣了」？

悲報 牙織聲已沙 明天休息

已經比人天罰坐曬3f

呀織今日幾個蝦碌位

1）唔知地下叫Center
2）叫錯Saitama

咁都比你發現到 咁唯有再繼續po後生妹

落雨排物販(個傻子是我

無得好似琴日咁坐 辛苦哂
拿又係天罰黎

入左入面坐啦

食埋飯先過黎排物販

大部分賣哂了

淨係買左黑t同毛巾

啱啱買完長T同短黑T, 排都唔使排
佛系買goods

我5點排隊先買了件藍T

係到傾訂CD張Form點填果幾位係咪巴打黎

過氣昭和歌手

過氣了、平成バイチー！

又有動力返工了
最近工作上好撚大壓力，今次爆晒出黎又可以繼續搵錢助養阿jer

無得去大壓力啲

真，陣間去family mart課金先

令和迷織嗎？

過氣了

Today聽到濕L哂

今次紅蓮華個台正面限定既話同橙汁汽水有得一戰

想幫nosuke含

係幾靚 但搞到其他歌好7

摸j,剷草⋯

呀姐好中意搵個假人做對手戲

點7

有Today 1/f 聽已經好撚滿足

live聽Doctor最正 同CD版爭好遠

cam都食埋點撚比

點食?

坐1/F?

1/F，赤い罠限定盤果隻
之前有無唱過live?

第一日全世界坐3樓咁濟
1/f今次第一次係live唱

笑撚左

想第一排睇住阿織咸濕副骨

1/f

出果時LOOP左幾日 去完橫A呢幾日又係到LOOP好L正

Doctor真係越黎越エロい
屌睇番D相先發現副骨比人亀甲縛り

LDP隻碟唱左好多首

呢隻碟D歌係幾好玩 氣氛又好

LDP!LDP!LDP!

cok byechi

好似話最近好忙 想試唔同既野所以唔會join LiSA d live
らーメンズ終於全線退役了

拉麵總有食完嘅一日

新麵接力
PABLOOOOOOOO

大家飲左織水未

佢去左推年輕肉體-ReoNa

屋企有好多 有冇人想買?

有冇Ching8月25號去睇幫手買多張飛

未煲過嘅溪水

哭了！

聽講你轉左推祈

有區碼，哭了。

屈夠未..我單推之鬼

推織個推

多了一張9月5
有冇人想同小妹睇

屌抽極都抽唔到京都果場

中左大阪

中左石川 諗住去多場
屌大阪果場要趕住番香港去唔到

屌唔係喎可能去得
巴打介唔介意留住飛先

真好喝

祈妹汁黎既！

一支水 兩種咪道 所以好喝

你諗緊咩

早訂足足平左5000yen

圖都未有就訂左
快啲出橫a 兩場 blu-ray

我估都要今年年底

好想再聽番today
好正

買埋外置bluray運費成4000yen

隔左兩個禮拜再聽返個list，想聽多次jump!!
呢類歌好啱阿jer唱

ps4 算啦

重未jump

要23號先收到PiSA

岩岩到日本倉，希望今個星期攞到

愛織

未買 等緊日亞會有pizza版本貨

價錢差好多

為左本photobook等多一星期 真係無先買普通版

到左快左足足5日

me 2

好大盒又要搵位擺

順豐緊，唔知今日到唔到到

キレンレモン Full version

香港有冇

個膠袋係咪759？

陣間去買先

後面咁大個759 logo都睇唔到

岩岩先知點解個蓋唔同 原來我抽到rare 既蓋

唔係間間都有 我搵左兩日了

歐到

其實唔洗抽 望望個頂就知邊支係rare傻鳩

屌京都福岡大阪4場全部唔中

初黎新報到 大家好

希望有生之年可以同LiSA姐合照一張

早兩年買台壓版可以合照

乜係台壓版？

CD made in taiwan

好似唔係買碟的 佢要你消費唔知幾多錢然後抽

HI

佢下次去台灣個陣你去接機就可以吧

法國係唔係好多賊仔?

台灣

屌我覺得係
真係陰公難得去旅行咁部手機就無左

用華為就唔使驚啦

屌仲要好似番日本前一日先出事

法國都算出名冶安唔好

咁都知？
有無諗住接機？

睇IG見VIOLA已經番左日本尻估

單獨相wo

你係咪女
女可以係街伏佢
仔就下世

啲相唔見哂了

法國果D就相機影無事
手機原本果D真係唔知老織識唔識用iCloud

係咪日本所有女藝人女歌手果d都唔會周街同仔影

阿姐鐘意溝女

開live 啲自拍片冇哂了

好羨慕香港個豬肉佬

但係個豬肉佬唔想理呀姐

你去同豬肉佬握手咪得

真 好肯定無人敢咁做 你而加衝去握仲珍貴過同老織影相

［突發］秒殺歌姬LiSA 與 鈴木達央情侶合照流出

其實我覺得哩對似收左皮
eNcore Document出果陣文春社都淨係番炒舊料無新野爆 仲要連戒指都好拎出黎講

圖

佢好似係唔見左工作用果部iphone咋嘛

左手薬指には指輪！「Free!」声優・鈴木達央とアニソン歌姫LiSA「熱愛同棲」を直撃

舊年架，果時係LiSA(30)

唔係喎好似有今年3月夜晚影櫻花既相喎

唔係舊年咩？

無野係舊年 on9左

樹樹咩

💙💙💙

阿姐係咪冇咁快再黎香港？

冇架啦，要睇過台灣

唔會再黎

Why

難以置信呢度仲有人唔係飛行系！

3年後啦 /你去台灣見佢

姐係仲會黎啦驚死我

型棍到

係咩出道以黎最低成本MV?

後面兩隻鬼，重金禮聘

香港已經eND左唔會黎 個場比阿織嫌細了

個場太細,頭がemptyです。

新手之前2次都麥花臣場館搞？

g

我冇去橫A

QQ

想講 個mv好撚7

第一次fans meet muisc zone

其實vip位難唔難買

上次一早捕定撳啱link嘅話唔難

如果排隊呢

上次無得排vip

香港果次wo.....

18丫嘛
係呀,vip得網上先買到

冇信用卡買唔到

話說vip飛有幾多名額每人限1？

好似限2，2百幾張左右，實名登記

姐係入場要本人先入得？幫唔到人買？

係呀
可以幫1個人用佢資料買.

巴打上次有去？vip好似有postcard簽名

有,唔知擺咗去邊

如果下次香港再開可唔可以一齊去

有，手渡黎。牙織隻手好滑好香

應該冇下次喇 建議ching買定機票去日本台灣睇吧

掂到手咩?

腦袋一熱 200沒了

抽水都唔識 點做劣質LiSA仔

冇掂到 目測的

又到新一個月
要入谷PM

加唔加小妹

滾

Pm

食屎啦 個特典

咩特典

pizza ?

留TG

G

Lm

每天都在群組裡聊牙織
很滿足

笑

群內的人都很惡的

大家都唔講織

賤 成班小圈子

成班圍爐dd

唔講織個陣大家好和氣

太陽是on9仔

你邊位

你估下
美波世界第一

的確

牙織好QQ 👹👹

。。。

扮葉劉宣傳麒麟

有無巴打去石川同熊本

LDP~
LDP~

呢個moment 係Mr Launcher 啱feel d

唔係ADAMAS咩

舊人想入返group

請關愛非洲兒童 每個月只需要50蚊就有一個非洲兒童有野食

準備掃哂グッズ未

岸上等你們

(32)

比我推果個年輕了

32歲!

🕯 🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯🕯

Agger

牙織生日快樂 祝佢早日同達仔結婚

牙織出片冇人講
好hamsup

咩片？

364 joker

有冇人買咗Sony just ear Lisa版

好撚Q 頂唔緊

早兩日試左 唔岩聲 冇買 收島風有幾個買

我琴日訂咗，星期六整耳模

岩岩整完，要等三個月

又到新一個月 入谷請PM

反對小圈子

禁錯

仲未沉個post

推po未

又一個月

又一個月, 入谷PM

碌連登ig碌到心到灰，好彩有牙姐貼相調劑下

暴徒

五大訴求 缺一不可

天罰

核陣都唔割 但反織

彈

笑左 又天罰

求挑機

又一個月，入谷pm我

咁高點睇

上帝視角都好過俾前面遮住嘅

我前面條友跳psy唔識串 叉錯腳差爭啲跌落街

咁多頭點睇

推L左咁多年 終於拍到佢手

政府發布聲明，譴責激進示威者的暴力行為，他們危害市民安全，嚴重破壞社會秩序。

聲明表示，示威者不理會警方的反對通知書，在岐阜大垣白川郷、白鳥、関、郡上八幡一帶進行非法遊行和集會。一些激進示威者投擲多枚汽油彈和磚塊，並在多處縱火。

政府發言人重申，使用暴力手段絕對不是解決問題的方法，只會令整個社會受到傷害。為解決當前的困局，政府已展示了最大的誠意，希望透過溝通平台與市民展開對話，共同解決社會深層次的問題。

糖果東京

幾十歳人扮可愛

柒

12日冇人推po

日日食五六百yen先得10粒左右嘅提子

札幌場排我前面條友拎左5張諭吉出黎埋單 提子算得係乜

新歌香港咁快有得download
買貴咗添

利申買咗高質版

spotify 個playlist jm9
整個setlist出黎但係用返原曲 唔係live版

買mora咪有無捐

一向係咁

認真, 有冇聽左unlasting嘅巴打覺得唔多掂? 聽開LiSA感覺佢係充滿power, 句接句好少唞氣, 呢首unlasting感覺唔啱LiSA風格之餘, 成首歌都係咁扯哈感覺聽好唔舒服

唔係而家興咩？
m麻 莉安娜都係咁上下

巴打係咪剩係好少聽牙織啲舊歌
抒情歌黎講唔係首首都賣power
建議欣賞下歌詞 會有feel啲

根本LiSA既歌一D都唔好聽

岩 老女人不了

主要係覺得佢唱歌好少話好似unlasting咁係咁扯哈, 我覺得聽歌聽個歌手係咁扯哈同爆齒音係一種好差嘅體驗黎;佢以前啲舒情歌我較深刻只係翻唱嘅 最重要的寶物, 感覺還可以

題外話 睇黎美波 ReoNa aimer唔岩你 佢地扯哈最勁

呢個唱歌唔錯

介紹你一個唔扯哈嘅 南條愛乃

不了

介紹唱歌唔扯哈：水瀬いのり

唱crossing field幾好聽架

fripSide啲歌我都好鍾意聽, 聽開果啲都冇嚴重扯哈, 不過啲歌都存在銳利齒音係死症, 其實LiSA一直比我感覺冇扯哈問題,係呢首unlasting有啲意外姐

美波 ReoNa依家真係唔識欣賞, 但ReoNa把聲真係幾合我心水,依家又後生,唔排除遲啲會好好多Aimer就感覺唔算話嚴重, 係傾向多唞氣但唔覺係句句扯哈果類, 聽開六等星之夜, broken night, 都感覺好好聽其實好多歌唔唞氣係唱唔到呢一個係正常識,睇你果時錄音識唔識專登就一就唔好錄到高清色扯哈

ハモリや広く感じる声の響きを付けるのをやめて、より近くで貴方の心に直接届けたい歌にしました。想いと願いを込めて。

解釋咗

唔啱聽未唔好聽囉

洗唔洗多謝你?

其實冇野要解釋, 我純粹問下有冇巴打聽左unlasting之後有同我一樣嘅感覺, 我又唔會因唔喜歡呢首野唔聽呢位歌手

你都講到咁不堪 仲可以同你講啲乜

佢話個風格唔似阿姐平時姐，又無話唱得差，最多咪佢唔鍾意個編曲
我就覺得首歌幾特別，不過就唔係平時一出大hit果種熱血op囉
聽阿姐聽live先見真章，live 10分既話 錄音室多數8分左右，上電視5分

咁老 不了
轉會聽啲後生嘅

チケットをご用意することができませんでした。
チケットをご用意することができませんでした。
チケットをご用意することができませんでした。
チケットをご用意することができませんでした。
チケットをご用意することができませんでした。

當選了是他 我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎

利申e-plus都無未抽已收皮

你上twitter買炒飛？有咩渠道買
希望下輪公售抽到

放棄咗啦，記名點買？

都無check
橫A大場無check，札幌細場又無check
都係買返個日本電話number申請eplus啦，不過呢個時勢唔知去邊買，唔想幫襯支国既話

大落選祭

We all know that feel
等公售

公售更加無可能搶到

チケットをご用意いたしました。
期限までに代金をお支払いください。

dd

奶共藝人織部里沙

Now 先至上紅白

confirmed?

我中左一張糞位

Not firmed

一直關注事件，天佑香港

啲對白咁熟口面嘅
好似喺連登見過

上紅白

希望上紅白唔好柒

希望12月尾重未斷網

睇完佢可以熄電視

チケットをご用意することができませんでした。

買碟抽奬

今次咁落本嘅

有無人睇過zepp既1f後方立見，會唔會乜都睇唔到

有得入場你仲想點

你又啱... 照課算
今朝特登校鬧鐘起身搶公售
撳撚完東京zepp 1階指定之後load空氣load左3分鐘
再入到已經係20分鐘後

屌你竟然撳到公售

都無晒抽選，點都要試架啦
睇黃牛一階6萬円 痴撚線

我中得一日 仲要唔知去唔去到

咁賣比我
㩒左成朝買唔到呀屌
3月20睇knot fest 諗住可以睇埋lisa

歐洲人

光複織post

請善用不推文回覆

紅白革命？

回歸初心

關你撚事

不知道要說什麼
貼下其他女算

我永遠喜歡織部里沙 永 遠 係永遠

關唔關我事又關唔關你事？

收嗲啦仆街 睇你閪面假女人啦

我不明白你說什麼

祝大家好運

第一次抽 請問有咩要注意？

入FC

然後呢?

抽

抽完再入fc 再抽再入fc 再抽再入fc 再抽

Is

呢條死八婆 唔入FC唔洗旨意坐到地下

入咗fc都唔比飛

好正常

又一個月 入谷pm

我覺得織部里沙係世界上最Q嘅女仔

愛織之心 人皆有之

pm左
++++++++

unlasting love
because of love
forever thinking of you

係唔係咁

冇人推?

好聽過紅蓮華

死啦 點算 越黎越鐘意織部里沙

落選之日

冇日中？

今次無咁難
諗緊去2次，大阪同ドーム

呢到最少都去6場啦

聽返尋日牙姐上music station前半段好似炒炒地車
集氣上紅白唱好d

今晚幫阿姐集氣

上埋紅白都無人

集氣

差唔多到阿姐

牙姐世界第一

我永遠喜歡織部里沙

💙

💖

Yuletide greetings from our family to yours

55

躝啦仆街 夜啦 收皮啦

香港電台係咪有人鍾意LiSA ，今日晨光第一線播佢首ADAMAS，琴日瘋show播unlasting

琴日瘋showpart 3 21:31

你咁都留意到

fd同我講的

可能迷SAO啫

織部里沙QQ

誰？

又一個月,入gay谷pm我

結咗婚嘅女人點睇

恭喜

老女人終於結

呢到仲有人架？

達仔終於肯認頭

嘩終於
結還結唔好退休住

搞分化

啊姐都結婚

放飛
大阪 橫濱 西武
有意PM

恭喜呀姐

老女人
恭喜

Trending
LiSA
407K Tweets

🎉🎉🎉🎉🎉😭

今日多人到

竟然同聲優結

下年唔知仲有冇紅白

唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

ああああああああああ

おおおおおおおおおお

唱埋呢幾個大場 退休了

阿姐結婚
恭喜哂

鈴木里沙

想開番個鈴木里沙post
有冇手足幫手推爆呢個post

無人識入嚟

再推就阻住行動post上熱門

識唔識用不推文洗爆佢呀ching

睇完鬼滅先識佢

除左紅連華，咩歌好聽

個人嚟講
シルシ
unlasting

ナミダ流星群
ギフトギフト
いつかの手紙

believe in ourselves
catch the moment
little devil parade
unlasting
都唔少好歌

say my nameの片想い
Rising Hope
I’m a Rock star
シルシ
好多歌都好好J

札幌場延期

估唔到仲有人推post

其實livehouse場好心就延晒佢

買左3月live既自己睇路
3月11之前既live同簽名會都延期，睇怕今次acoustic tour都凍過水
我本身睇3月12都cancel晒機票酒店

【重要】e+より ReoNa 公演延期のお知らせ
哭了

取消免簽，飛行系點算

可能到時真係見到成排空櫈

望佢全部delay到5/6月

頭3場已延期，4月都係危 而家都唔知買唔買機票好
不過6月就開arena tour，都無得再遲

振替公演ですが、振替予定の札幌公演を含み、現在以下日程で調整をしております。

・札幌公演振替予定日…4月14日(火）

・大阪公演振替予定日…4月20日(月)

・名古屋公演振替予定日…5月14日(木)

Ikuちゃん(扣人工)

好正今晚

最後聲都沙埋

又到一個月 入谷PM

AB 原來已經10年啦